Var原來都會揀鏡頭播

有個中手個鏡頭做咩唔播下

同問